有冇人睇過一字馬（2014年youtube)

2014年睇
同今日睇
同一條片
再睇翻已經笑唔出

每年歐聯我都開返黎重溫首歌

可惜無再拍

佢有條片個dna畫面

今日啱啱提返 都想開post
好掛住佢哋

係 真係當年啟蒙嘅片之一

想當年佔中已經係暴徒

政權任佢up

Jon Ho